多得何君堯成日搞埋啲仇青集會，家下真係斬人

唔好以為只係個別事件
呢啲仇恨衝突會擴散，呢排美國就係
好似瘟疫咁，
你以為控制到好好玩，但到病發就已經太遲
個個見到就學，到時我怕真係國定殺戮日咁
手足記得記得記得小心，見到陌生中年男人記得保持距離，留意人地雙手放邊